Hunter x Hunter 全職獵人連載再開！！

有神快拜

屌未入嚟仲以為你吹水

又開始進入漫長既倒數....仲有30日

利申：佛系獵人fans

又有十話

我買5話

有冇發覺富奸每次都係jump有危難既時候出手打救，今次銀魂話要完冇耐就復刊

近幾次復刊都有十話

根本一早畫好咗唔少份量
係要擠牙膏咁出
因為怕之後冇貨

有進步喎，本身以為要等下年先會再有
佢自2016年就每年出一卷單行本

有生之年系列

都係等佢完左王子爭產篇先再睇番
本身已經睇到一頭煙要睇整合先睇得明
再分咁多次睇真係頂唔蒲

咁快

唔記得之前講咩啦

買第一冊個時好似係二十年前

1999年？

上一話講到邊

等佢儲夠出一本單行本先再買黎睇

以為係再開！

。。。。未？

唔夠錢睇櫸坂

我好興奮呀.jpg

個孫嘅負擔又少咗

而家講到邊？
唔係好記得

垃圾

又係時候重睇一次

係

又畫多十期然後又停刊

由中學睇到依家婚都結埋仔都生埋

富奸又出黎撚讀者

而家當月刊咁出

仲睇果d係咪甘心俾人撚狗既m男黎?

動漫界有三樣野係信唔過
1.宮崎駿話退休
2.銀魂話完結
3.富奸話復刊

上次重開果堆忍住無睇
今次再重開一次過睇 爽呀

要出夠一本單行本

咪傻啦 佢身家可能食十世都未用完

重睇暗黑大陸篇就算

佢老婆份糧都夠養全家過世

今日要番工，不了

一年十話 希望廿年內完到

連載幾話

腰痛

再休刊

Same here

又有得睇幾個禮拜

佢而家真係出黎做善事架咋

毒撚自殺率急跌

叫佢收皮啦 王子開始已經唔想睇 成本小說咁

已經唔記得講到邊

舉板舉板

出十話停一段時間 之後狂出周邊產品 咪話唔發
加上隔左咁耐 一來可以吊班讀者癮 心思思又唔會忘記
二來咁耐先出10話就算最後爛尾都要隔返幾十年後先開始有人屌

今年有20話

唉 比多10話你

因為有新手遊先再畫

屌佢個陣先小六
呢加個女都兩歲

年刊

點解唔佢諗橋,搵人畫? 咪一樣

等五個鐘富姦都死埋

應該係睇完欅共和國使哂 d 錢

等王子篇完左先算
王子篇講過啲咩完全唔記得
同埋有冇人覺得呢篇好悶?

又出黎做善事

每篇完結先一次過睇是常識吧，想當年蟻篇連載緊時都俾人屌到仆街，而家上哂神枱

仲以為落到下面要個孫燒比我 先睇到

唔使等我嗰孫燒畀我啦

富奸

富奸d 漫畫好連貫
就咁一次過睇蟻篇根本唔會留意到畫左咁耐

8方旅人唔岩玩

其實我覺得王子篇鬥智幾好睇，不過而家冇睇好耐，等緊佢完左呢篇先睇
每次重開都唔記得上次講乜

富奸真係當讀者狗咁撚

成個大戰都只係玩咗幾粒鐘

上次講到邊？

又停刊就真係冇嘢好講

感謝主

我朋友話:
屌你老母
我由未結婚開始追
追撚到我出年都抱孫
佢都未撚畫完
摺撚咗佢咪撚畫啦

蟻篇一次過睇係唔錯
但其實開頭都係悶
因為一次過睇好快去到後面開始高潮
依家等極都未到

不過最鍾意都係獵人考試同貪婪島

我每次聽到Hunter再開都好期待，好犯賤

又派狗糧

蟻篇當年連載係高登比人屌到仆街

跟住終於出晒又即刻上神枱

係時候又由頭睇一次了！

蟻篇好睇，個感情線好touching

一期漫畫份量

我等富奸出更新
就黎等到學識百式觀音

不如佢同佢老婆一個寫故事一個畫啦，佢話腰痛畫唔到咪俾人畫囉

其實我覺得已經係佢老婆畫緊

但如果係依家咁未出晒既話
就會屌
睇隻蟻同人捉棋做乜鳩
好悶
未到後邊你唔會知做緊乜

只係KEYAKIZAKA完左夏巡, 條友唔駛再追CON, 咪畫下野囉

我吊你老味 今次想畫幾多集呀？

前排先畀人踢爆佢休刊期間叫晒D親朋戚友開麻雀大會, 獎品係佢親筆簽名畫
居然仲有人覺得佢係出手打救jump或者係儲埋好多稿
其實近幾年hunter d故仔都睇得出富奸只係鍾意做設定, 漫畫連載對佢黎講真係WFC, 得閒撩兩筆都只不過係滿足佢自己

除左王子篇
已經重睇到識背

感動 知道利物浦今年有機

字多過圖啊屌你

就黎出新game
好多game出

畫世界末日全部人死哂完左作算啦

一年出果少少，好奇做富奸助手平時工作係咩

應該幾輕鬆，老細成日唔係度

都ok la

幫手打機

厲害了 我的奸

自從小丸子咁後生就走

我就諗：究竟會係HxH完先定富奸玩完先

一個人成六張嘢仲咁迷打機, 其實都幾癲

唔怪得成日腰痛

屌 俾多啲戲份里昂里奧啦 please

由小學開始追到今個月我個女就出世都仲未完
如果富奸仲未死真係可以追到個孫出世

以為推舊post

咁快又一年，儲夠出一期

屌我仲預計三年之後先有得睇
唔反富奸了

應該交齊左10話稿，Jump先夠膽續刊

死富奸追完idol未

仆街 六張啦
真係爛尾都似

咪玩啦.......jump 駛人打救？

去握手會果陣同欅成員講如果見到富奸叫佢畫畫多d hxh

第一時間就係諗起呢幕

屌 唔記得講到邊

要重睇

印象中見完佢老竇
跟住好似話傾緊入黑暗大陸
跟住我就冇乜記憶

對上個轉後段都冇睇喇 越寫越膠

我記得個時我中四去補習, 第一冊係小岡騎住隻青蛙 (好似係), 個時仲覺得Level E個概念好新奇

由我小學二年級睇貪婪之島睇到我大學畢業都未完
最記得五年級開始睇蟻王篇睇到高中畢業先畫完
究竟我個孫個孫會唔會睇得完？

我由小學睇旅團篇，到而家婚都結埋

我仔都生埋

蟻篇完左已經係垃圾啦
變左普通少年漫，完全冇興趣追

又要重新睇一次

又要重睇本小說

值得既

跟住佢死左hahaha

上埋船啦,講緊古拿比加同堆王子呀嘛

仲想入黎屌你 原來真野

大家成日以為富堅懶 其實錯得好膠關
佢其實係想陪伴大家成長 真係用心良苦

屌 改圖就改圖

又要重睇 唉

今次快左

錢7兄你整嗰個人物關係圖終於可以拎返出黎用啦

夏巡今日完,今日就出連載消息

屌唔好扮fans 啦5話都講得出

我這麼幸福真的可以嗎？

我已經上左山每日打一萬個感恩直拳
感恩富奸更新 唔洗等個孫燒比我

實有 hunter參戰

畫10話>遊戲倒閉>停刊

對上果10話已經開始無睇
個記憶仲停留係 4王子隻念獸望到隻曱甴果話

會唔會完咗 暗黑大陸就大結局

重未比老細炒
可以忍佢咁耐，都唔追稿，
上晒岸

有乜咁出奇，Hunter 係年刊。

老細點會炒隻金蛋呀

留名等睇出幾集又停

銀魂真係完結喎

Ching
係jump求佢翻黎畫先開個咁嘅offer比富奸

HATER有HATER屌
FANS有FANS睇 理撚得你

不過皇位爭奪戰真係字多過圖 如果唔整返幾場打得好睇嘅場口 成篇小說咁都幾惡頂

佢一日唔死都仲要畫HXH

有冇小說版回顧下前十幾廿話劇情

好似死神咁畫法
一年都未死到一個人

佢咁樣休刊法我寧願睇小說

多過10話算你贏

不能同意更多